曾鈺成：「最心痛係民建聯輸嘅時候，聽到有人歡呼。」

【光復區會】民建聯大敗 創黨主席曾鈺成：最心痛唔係輸議席 係輸咗有人歡呼

今日生果報

推

正常不過 開鋪做生意都唔一定長賺唔洗蝕 有啲嘢要還架

o夷! 今日樓主五毛唔吊蘋果喇？

Ok 滅黨嘅話 我地會歡呼得再大聲

最心痛是、割得太遲。

劉江華輸嗰次已經經歷過一次

權貴死既話，直頭要落街唱徐小鳳。

點夠今次18區齊鼓掌！

on9你組黨至今有邊次冇人歡呼？

但嗰次輸完，你哋慶祝完，佢仲爽皮

政府有本事請晒班民賤聯做AO

扮嘢咋 咪咁天真啦

要開船p

原來甘多人都認識呢條五毛

知名五毛黎

慘慘豬

問你自己啦

唔係你以為咁多人撐泛民想你淫賤聯輸咋

開埋香檳啦

第一步：光復兩廣（東西線）
廣州
梧州
南寧

第二步：統戰閩浙（南北線）
廈門
溫州
寧波

第三步：守住江淮（東西線）
南京
揚州
上海

第四步：兩湖流域（南北線）
武漢
長沙
襄陽

第五步：川貴地區（東西線）
重慶
成都
貴陽

第六步：守住秦嶺（南北線）
漢中
南陽
西安

第七步：順河而落（東西線）
洛陽
青島
濟南

第八步：攻堅北平（南北線）
以西安，洛陽，青島為基地
攻打石家莊，天津，北平

第九步：中國統一（東西線）
處理四獨、回藏問題

反省下啦建制最有智慧既人～

去票站等結果 當公報民建聯落選 大部分人拍掌歡呼

心痛去睇醫生啦廢老

舊有的人自小就被閹割認同獨裁霸道制度，
被洗腦一出生就要仇恨日本、仇恨美國
還強迫下一代要認同這些人類過時制度。

樓主五毛洗底？

即係贏咗都唔可以慶祝？

ON 9 有排你受!!!

開香檳呀 係咪睇少左香港既開心呀？

其實中國人都冇當你係真自己人
做咩你班大中華膠成日搞到自己成隻狗咁去奶人？

你做狗唔緊要 唔好騎劫晒其他人同你一齊去做狗

唔通等到拜山果時先歡呼咩

切燒豬又點話

仲有tree gun
大家係咪忘記咗佢

Yeah

熱烈地彈琴，熱烈地唱

下

民建聯有份輪姦女示威者
民建聯有份殺人棄屍架喎

做對了，我都好開心

做對了

滅黨個日我一定放煙花

咁就心痛 立會點算？

滅黨一定要切燒豬，開香檳，舞埋獅添

唔想痛心咪移民囉

So?

開心唔係我地贏，係睇你地仆街!

Ya

民建聯比人叫咗民賤聯、禮義廉呢啲蔑稱好耐架喇喎廢老成依家先知？

法定 狂歡節啦屌

太空成移民駛咩你教

鍾樹根呢？
上屆奇蹟輸比路人甲徐子見

執柒咗佢再開香檳呀

抵撚死啦

活該！不知所謂！盲目保皇！

其實想要光復支那未必一定係為支那好可以純粹因為支那唔亂 香港好難爭取到民主自由自治獨立
辛亥革命都係咁玩法 你唔搞到上邊民變滔天豪強割據 佢集中全國之力落嚟鎮壓你真係三頭六臂都打唔贏

吓呢D係正常反應反架喎

上屆贏嗰陣你哋咪又歡呼
即係又係我有特權我大曬你做就唔得

正常人贏選舉都歡呼啦，有冇咁玻璃心

最心痛係民建聯輸的時候，歡呼的人太少⋯⋯

可能係自己心理有問題.
人地歡呼應該為咗大勝, 若果係為咗民建聯輸而應有嘅反應,係嚎啕大哭.
你前主席都無嚎啕大哭啦.你無理由要D贏嘅人要為輸方反應架, 咁太自我鳥.

因果

行錯路 冇自我檢討 淨係聽中聯辦港澳辦 order
呢D係應有報應 接受左佢啦

港慶 多左個節日 香港經濟再起飛都會

一定歡呼

同支那統一全宇宙張圖如出一轍

可能佢星期六dayoff

佢真心唔知主流民意？？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

同佢地講戰略就死啦

乜都唔用腦諗，一聽到 廣東、中國...就話你大中華膠

你老母，有利益咪聚囉...大家互相利用

到而家都仲未撚知搞革命唔係一味意識形態優先

對局勢有幫助...同支那人合作有咩所謂

一味左膠 大中華膠
連意識形態係乜柒都未必識